有傳 中共原已決定出解放軍攻「香港」, 但被Donald Trump叫停

的確,中共特使楊潔篪見華府官員後, Donald Trump就不斷叫中共唔好出解放軍

Donald Trump出聲後, 中共的確無再指香港示威係"恐怖主義"

【反修例】特朗普為何忽然關心香港？拆解神秘的8月13日
國情動向 17:08 2019/08/21

美國總統特朗普一改此前低調，上周開始就香港局勢密集發聲、當中更赤裸裸地表明不欲看到天安門事件翻版。他為何突然轉軚，外界許多解讀，真正原因要進一步推敲。其中必須留意一個被外界忽略的細節－－特朗普的改變，是緊接着一名中方高級官員訪美國紐約。

特朗普此前對香港問題的低調，頗受美國政界非議，但他仍依然故我，更曾說出香港民間反對「逃犯條例」修訂引起的示威，是中港之間的事，美國政府毋須給予意見。

特朗普本月13日後 曾一連多天談香港

但這種低調在美國時間13日出現180度大轉變，特朗普主動地在Twitter發文，以一種憂心忡忡的措詞，「我們的情報部門告訴我們，中國政府正在向香港邊境派遣軍隊。 各方都要保持冷靜，注意安全」。正是這話，令世人都認為香港局勢已非常危急，瀕臨流血邊緣。

爾後，特朗普再於美國時間的13、14、15及18日發聲，調子不斷升高，先拋出「人道論」，又勸習近平與香港抗議領袖會面，後來更明明白白地說，如天安門事件重演的話，中美很難達成協議。

楊潔篪神秘訪美 引外界許多猜測

政治有時是黑箱作業的，外界很難完全掌握特朗普為何轉軚。但值得注意是，白宮變調關注香港局勢的幾乎同一時間，中美進行了一次不尋常的互動－－作為中共總書記習近平最高外交幕僚的中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪訪問美國紐約。

楊潔篪這次訪美不尋常︰

-其一是事前沒有任何預告。中方也是在楊氏人在美國、即北京時間14日通過新華社公布此行，且內容非常簡短，只有60個字，實際信息只有說明楊跟美國國務卿蓬佩奧見面、就「中美關係」交換意見。至於談甚麼、有沒有成果，一律未有奉告。

-其二是楊潔篪既然見華府官員，為何不去首都華盛頓，而是到紐約。

觀察人士指，這些異動反映一現實，楊潔篪今次訪美是臨時決定，因有緊急事態要處理。由於楊氏所見的蓬佩奧，曾與副總統彭斯、眾議院議長佩洛西等人多次接見香港「反對派」，並因此招致中方強烈反彈；因此在邏輯上推論，中美今次會談的議題之一，極可能包括香港局勢。

甚至有海外華文媒體繪聲繪影地說，中方原本計劃對香港問題出重手，因此前往美國向白宮官員「摸底」，欲試探這狀況一旦出現，美方會如何反應。正因如此，隨後出現特朗普稱情報反映，中方武裝力量已集結香港邊境的一幕。

無論楊是否訪美 特朗普也有介入香港問題借口

輿論場耳語當然不能盡信，但由於楊潔篪訪美、特朗普忽然關心香港、乃至香港局勢稍緩和，幾乎發生在同一時間；連串巧合難免令人揣測香港局勢發展已滲入了更濃重的美國因素。

事實上，作為國際金融中心的香港局勢倘失控、中央不得不介入，結果必定撼動全球經濟，美國利益或受損；在此格局下，無論楊潔篪是否訪美，特朗普遲早也會藉這個切入點，對香港問題加力地插一腳。

甄燊港 都有講, 話特朗普今次救左香港

B612星人 =報導cctvb假新聞, 死不悔改

邊個話外國勢力唔重要?

831

一句講晒 9月1 入機場

我無野講

打飛機文

同2014 習近平支持香港民主有咩分別

係就快啦 得個講字

咁都叫打飛機?

Donald Trump出聲前, 中共不斷話香港示威係"恐怖主義", 為出兵鋪路

Donald Trump出聲後, 中共無再指香港示威係"恐怖主義"

跪低含撚啦習近平

習近平幾時話過支持香港民主?

明居正都講過

見到傳就唔係好想睇

問下何韻詩

係撚 出唔出聲佢都唔敢鎮壓啦

SOR 記錯,係習近平否決香港武力清場

甄燊港 (+ 其他媒體) 有話

中共曾表示願意接受 Trump所有貿易條件, 換取美國不干涉解放軍攻「香港」, 但Trump一口拒絕

個次點同,明明好多和理非你走去殺人?

而且以前國際形勢跟而家唔同

而家, 美國兩大黨都一致對抗中共

再唔搞就養大狼狗咬春袋
老閪都依家屌鳩你

琴日講撚完啦今日放監

中止左我要攬炒
有好有壞啦

原來美國總統係解放軍總司令

有傳楊潔篪見Pompeo係想講以貿易戰讓步黎換取美國不干預中國鎮壓香港 pompeo表明拒絕, 呀侵知道後即該大打香港牌

咪岸尻

目標係出兵攬炒

侵侵救左中共

吹到接受所有貿易條件咁大梗係唔撚信

有傳，咪即係亂估

美帝

Trump

收啦 咁多藉口 係出快撚啲出啦 成個女人咁

其實似係真
班狗成撚日叫曱甴叫到洗哂腦多數都係為血腥屠殺搵借口

有侵一日中共呢d口頭承諾係呃唔到美國

馬後炮

9up

加入國際線連結

有無人覺得似扯貓尾多

最大hint:

Trump出聲前, 中共不斷話香港示威係"恐怖主義", 為出兵鋪路

Trump出聲後, 中共無再指香港示威係"恐怖主義"

賣港

下 我想攬炒喎

唔出正契弟屌你老味

飛機文

大家快啲㩒錢

代表解放軍真係有諗過出黎

㩒曬所有現金旁身

老實中共維穩維都痴起上黎真係唔奇
相反美帝仲要搵錢

真 美帝一出聲
微博風向完全轉撚曬

一開始微博不停出 依件事係港獨 支持香港警察

就係要打算幫武力震壓出聲

依加風向轉撚曬

大家襯依段時間瘋狂做國際文宣呀

香港救世主
美國
Donald Trump

應該整文宣 大肆煲大佢 比班廢老知道中共想屠城當班香港人係低等生物 話殺就殺 六四重現
而美國呢個佢地咁憎既國家反而救左佢地 叫佢地好宜家學定美國國歌啦

中共將主權 掌權> 搵錢賺錢

佢寧願犧牲曬所有搵錢機場, 都唔想自己權力受到一絲挑戰

係 依個時間要比班廢中廢老知 解放軍的確差啲入

要佢地㩒定現金 因為中國一出手 成個經濟會玩完

香港對佢地黎講係後路 但如果變反共基地都唔會放過

sir, this way

佢哋會認同落嚟殺哂啲後生冇錯

其實解放軍落來係咪可以亂殺人亂開槍呢？班狗都唔敢用真子彈殺人，你班解放狗落來敢咩？士兵殺平民，外國排隊制裁支那，解放軍純粹靠嚇咋

又想俾光環美國佬？

自己除褲露春袋
今次個春袋仲唔係咁比人錫

傳你老母臭西咩。。又開埋d垃圾po。。。傳樓主比狗屌呀。。推行動po呀

外國勢力其實係中共自己邀請

蘋果: 習近平因Trump而讓步, 對「香港」發出「三個不要」聖旨

he is the chosen one

習近平支持薯片叔叔曾俊華做特首

諗極唔明點解一定要解放軍，你試下依家叫班popo用實陣鎮壓丫，佢地不知幾樂意

好驚呀

屌,原來係侵侵條仆街多鳩事
明明佢一出解放軍
我地就成功攬炒嫁啦

Donald Trump出聲, 唔係秘密

Donald Trump出聲後, 聖旨由「習三條」變成「三個不要」

吸精瓶

Trump:
你唔係覺得你屠城我都同你deal到呀嘛？
你知我份人架啦，其實我對人權無乜所謂，你死你地事
但係你去到屠城呢個level，我再同你deal，我d選民會屌到我pk，下年我仲洗選？
你地自己克制下，如果仲想deal嘅話
(設計對白）

有傳

侵侵

認同係一件事 搞到佢地啲錢係另一件事

全民㩒錢

出未姐，快出啦！
我想星六日喺給屋企涼冷氣

咁trump作為生意人應該好清楚香港呢張牌有幾好打

咁算好定唔好

老老實實 , 唔係美國一早就坦克祿豬咗 , 所以文宣都要好好針對外國

屌你叫佢出吖嘛，咁咪名正言順出軍轍僑

係國務卿，眾議院主席個女人都攬香港，侵侵不得不做返啲野

因為 trump 已經知道中共 對掌權>金錢

如果習種肯學 2003年 50萬人一上街就停23條

就唔會搞到咁大單野

佢 Twitter係咩 想 follow

Key point就係，當其他有力人士，例如國務卿等人，都向住同一方向嗰時，侵侵就冇得唔做野

邊個？

如果去講數既係戴秉國/吳建民
我會信

但習派楊潔篪去
就一定唔會講呢種說話
楊本人係極度自大同自滿（想知既可以睇下《艱難時刻》呢本書，係希拉里做國務卿果陣寫）
9成9過到去想大同嚇美國佬
點知人地係大唔起，反比人大返轉頭

美國原本無乜留意香港
之後中國囉貿易戰做碼黎換支持
美國先知香港禁有用

國務卿?

其實供7婆出嚟 棄卒 ， 推哂所有矛頭落去俾7婆 會唔會係降溫既關鍵之一呢

跪求trump連任

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果擺解放軍入警察，又有咩分別

Trump同香港地產商打過官司，佢咁小氣點會唔記得香港人呀

出啦，做乜唔出？唔係講到好撚把炮架咩。後果自負，on99

有無傳習總討回江澤民割去領土？

呢個時候最應該貼六四圖做文宣

其實美國而家係咪仲有好多特務起唔同國家

見佢軍事力量 係其他幾國之和

好誇張

要殺人係咪一星期內都做到

無實質証明，你話侵侵係一拳超人都得

之前真係傳劉鶴已經準備飛過去簽協議
中國應該準備讓步

推

其實合理
貿易戰就算簽不平等條約, 都有得拖同消息封鎖
但係搞唔掂香港中共有機會即時解體

823人鏈

G20都應承左 但係冇比錢

美國做對了

快 出就快 唔好得個講字

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

其實佢出解放軍又如何?
唔通周街開槍?
咪最多所有人返屋企睇電視
點會仲有人走出黎

解放軍一走
咪又黎過
問題都冇解決過

根本俾你武力鎮壓完都唔會接受貿易條款
當人on 9

真係會週街開槍，封路停鐵唔畀你走。

我就唔係幾信……

日日都有話恐怖主義顏色革命

49年班上海佬都唔信，89年班學生都唔信，因為他們都用自己的思維去諗共產黨。

阻止咗留血事件發生。外界估計當年天安門都死咗1至5萬示威者。

解放軍落到來，咪同香港警察做既野差唔多
全世界睇住都夠膽坦克碌豬？

因為一出老解，美國佬唔做野，美國好難再係亞洲立足，所以姿態上一定唔可以縮
講真美國佬連俄佬都唔縮，會怕你中共？有啲野，美國佬會打左先講。

大師兄都係美國護旗手

與此同時，美國軍艦要求停靠香港，被拒絕。
難道Trump派軍艦救港人！

（中央社華盛頓13日綜合外電報導）香港「反送中」示威抗議不斷升溫，造成中美雙方多次隔空唇槍舌戰。美國官員今天證實，中國已經拒絕兩艘美國海軍軍艦近期停靠香港的請求，至於為什麼拒絕則要問北京。

人地咪飛去美國攞permit碌豬囉，自己死好啦唔好累人。

講左咁多次支持7婆，肯定佢做嘅野
想割都割唔到啦

周圍開槍，殺埋記者。到時邊有電視睇。
中共會吸取8964教訓，不會俾記者直播惡行。
殺人後全城戒嚴，封鎖消息，只有喉舌可以報導，
抹黑示威者，話示威演變成恐怖行為，
黨要為香港百姓負責，
不得不開槍射殺暴徒和恐怖份子……
然後喉舌媒體24小時循環報導假新聞……
外國媒體再轉播……
之後中共大清算，
人人都要表態效忠黨，唔服從即死……

到時邊有電視你睇啊！記者就照殺喇！
中共一定吸取當年教訓，唔會俾媒體直播。
中共不怕殺港人，最驚美國制裁和譴責，
所以咪提前去傾掂數。

我意思係放得解放軍來殺人，警察一樣做得到。
真係出動解放軍咪返屋企訓覺lor
唔通走出來送頭咩？

自己做個落台楷比自己

醜唔醜?

驚警察唔聽話，同埋驚平民反撲。

唔好吹啦

攬炒失敗

一出咪返屋企

屌 嚟呀 一齊攬炒囉

終於block到佢

852郵報既游清源講咗…

這些已經是舊料，最新應該是睇返佢G7 開完會的講話

sir this way

唔出軍慘過死

武警公安黑警黑社會 瘋狂 拉鋸戰
不宜硬碰

屌 做咩唔出老解

中共幕後大台原來係侵侵

出啦快d
可以返屋企瞓

係就快啦，唔好等

仲講

屌。。。。

原來中共後台係侵侵哦！

不如收香港做美國第51個州la

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我信架, 浸浸救港因為係香港有利益, 如果唔係一定唔撚理

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

屌..侵侵搞事

解放軍嚟咪瞓覺囉，再唔係野貓式撚解。就到就走鳩晒！睇佢殺邊個囉

有經濟價值

係真架 當時侵侵話你再不人道對待香港人 貿易戰就唔駛傾啦 7/27定28號個晚本來係出解放軍架

真的

推佢老母

謎底終於解開